{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032855151/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "브이넥 볼륨 소매 블라우스 - 화이트"
    },
    "text": "8セカンズはサムスン物産ファッション部門で生産されるブランドで、商品番号はSS23/323465LY51です。 このブラウスはホワイトカラーでボリュームのある袖で女性らしさを増しています。 Vネックデザインでネックラインがスリムに見え、デートルックとしても活用できるアイテムです。 素材は表地なら100%です。 洗濯の際は、1) 濃い色と明るい色は別々に洗濯し、2) 漂白剤は使用してはいけません。 3) 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが生じることがあります。 4) 十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。 5) 洗濯の際、飾り物は軽く手洗いしてください。 6) 機械洗濯による製品損失は保護されません。 7) 暖房器具への接近や高温アイロンは避け、8)金属部材は直接摩擦しないよう注意してください。 また、置物が付着している場合は、首を絞らないように注意する必要があります。 9) 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあります。 10) 体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので注意が必要です。 11) 白い製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 12) 水洗い時に若干の収縮が発生することがあります。 13) 摩擦により毛玉ができることがあります。 14) 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用及び保管の際はご注意ください。 15） お客様の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブラウスはどこの部門で生産されますか？",
            "answer": "このブラウスはサムスン物産ファッション部門で生産されます。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このブラウスの商品番号はSS23/323465LY51です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの色は何ですか？",
            "answer": "このブラウスはホワイトカラーです。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "このブラウスはボリュームのある袖が特徴的なデザインです。"
        },
        {
            "question": "このブラウスはどんなシチュエーションで活用できますか？",
            "answer": "このブラウスはデートルックとしても活用できます。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの素材は何ですか？",
            "answer": "このブラウスの素材は表地なら100%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は、濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤は使用しないようにしてください。また、製品の損傷を防ぐために裏返して洗濯し、洗剤が残らないように十分に洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの洗濯方法はありますか？",
            "answer": "このブラウスは機械洗濯ではなく、手洗いをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このブラウスを着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このブラウスを着用する際は、金属部材に注意し、白い製品に色移りしないように気を付けてください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの水洗い時に起こる変化はありますか？",
            "answer": "このブラウスの水洗い時には若干の収縮が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 392
    }
}